抵制美國可口可樂！支那廠商竟籲大家喝國產「藍叫可樂」

雖然美中貿易戰現處休戰，但兩國間的關係仍緊張。最近還有中國廠商打出「拒喝美國可口可樂」的標語，希望中國人改喝中國的「藍叫可樂」，讓台灣網友笑翻。

據說中國福建「慕絲妮」公司推出名為「藍叫可樂」的飲料，不但飲料是藍色的，廣告詞也相當有趣。（圖擷自「只是堵藍」臉書）

綜合報導指出，中國福建一家「慕絲妮」公司推出了一款名為「藍叫可樂」的飲料，飲料不但是藍色的，廣告詞也相當有趣。廣告海報上用斗大的字寫著「拒絕美國可口可樂，要喝就喝中國藍叫可樂，藍叫有力量。」

臉書粉絲專頁「只是堵藍」今天就分享了藍叫可樂的廣告海報，更幽默寫到，如果2020票投國民黨，九二共識、一國兩制後就會喝不到可口可樂，「你只能喝到祖國的藍叫。」

許多台灣網友看到後都笑翻，「放心！祖國的產品不管喝病了喝掛了，保證可以退費的。」、「這不是百事可樂的山寨版嗎...」、「無極限了！」、「這個文案可以來高雄觀光局當局長！」

個logo擺明抄百事

支那狗尻叫有力量
吠吠吠

支那話"藍叫"等於台語"碌鳩"咁既意思

「藍叫」讀出來咪即係台語既男人碌尻

懶叫可樂？

等睇爆炸/中毒新聞

碌鳩

懶叫
懶趴

懶叫

百事多年都抽唔贏可口可樂
憑你幾句就叫班狗改飲

藍叫普通話同潮州話賓周一樣

藍叫